求救 我份人好唔小心

專心做野既時候就好順暢冇問題
但係一放鬆少少就會有好多甩漏
雖然未試過大失誤
但係我覺得呢個缺點好影響工作

有冇巴絲有同樣情況/點解決

斬掉重練

定時休息

me too

我都係 好粗心

小心啲

睇精神科，確診唔係ADD之後就真係小心啲

有咩方法可以改善

集中

利申，完全不能一心二用